嚴重警告各巴絲要找數

邊位巴絲賭左野既唔該找數
紫青巴

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

係咪已找咗何妖條裸跑數？